蕭生大預測啦！！！

我認為英國首相終將轉肽 ？？？

講d論點好合理

唔信咁燈

佢講親都合理架喎，不過次次開對家之嘛

你聽果陣自己都冇質疑過有問題

呢條友算把啦～